【LABO落場】行貨報價$650 開賣首日銷情冷清

一定係香港人唔尊重創意產業

好快賣晒比阿婆

好似外國都差唔多

日本嘅 gematsu 每周銷量統計 LABO 大賣喎

可能班日本仔比較鍾意試新野